{
    "ReverseLights": [
        {
            "desc": "luces de reversa encendidas",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces traseras activadas",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces de marcha atr\u00e1s prendidas",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces de retroceso encendidas",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "focos de reversa prendidos",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "faros de reversa encendidos",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luz de marcha atr\u00e1s encendida",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "focos de marcha atr\u00e1s activos",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "iluminaci\u00f3n trasera encendida",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces de reversa apagadas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luces traseras desactivadas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luces de marcha atr\u00e1s apagadas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luces de retroceso apagadas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "focos de reversa apagados",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "faros de reversa apagados",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luz de marcha atr\u00e1s desactivada",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "focos de marcha atr\u00e1s inactivos",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "iluminaci\u00f3n trasera apagada",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "foco trasero activo",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luz trasera prendida",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "faros traseros en uso",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces traseras en operaci\u00f3n",
            "est": 1
        },
        {
            "desc": "luces traseras desactivadas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luz de reversa inactiva",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "foco trasero apagado",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luz trasera fuera de uso",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "faros traseros no en uso",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "luces de reversa no encendidas",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "focos de reversa no activados",
            "est": 0
        },
        {
            "desc": "iluminaci\u00f3n de reversa encendida",
            "est": 1
        }
    ]
}